有無人好憎好檸檬茶個陣吉飲管會篤左舊錫紙入去唔小心飲返

有無人好憎飲檸檬茶個陣吉飲管會篤左舊錫紙入去唔小心飲返